831係炸曬宇宙既核彈！就831恐襲，要求美軍立即駐軍香港！

警察鳩打人係好撚大件事！
係炸曬宇宙既核彈
唔該！香港警察同中國已經不可信！
就831恐襲，要求美軍立即駐軍香港！

推上Twitter!!!

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

幫推

Push ahhhh

請求

全部twitter tag trump 呀！！

push to trump!!!!!!

好
請求*

政府：止暴制亂

Full gear衝入地鐵無差別打市民，根本就係恐襲

先生，這邊

要求美軍人道救援

Sir this way
願意交税俾美帝

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

push

已經係人道問題！！！

推

推
sir 我今生為奴換你拉撚曬全港黑警

唔好淨係推
我要係Twitter 見到trump 回應！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我地係請求佢地入香港 唔係就咁tweet!!!

警察係代表緊香港政府嫁！！

推呀

報章
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews
@time
@nytimes
@reuters
@latimes
@abc
@guardiannews
@CNETNews
名人
@realdonaldtrump @VP
@marcorubio @SpeakerPelosi @RepMcGovern @senatemajldr
@SenTedCruz @TomTugendhat
@RepEliotEngel
@SenatorRisch
@RepJerryNadler
@SenSchumer
@HillaryClinton
@BarackObama
@nathanlawkc
@demosisto
@chowtingagnes
@ray_slowbeat

多謝你！！

屌

幫下香港唔該！！！

認真，多個咁近支那嘅美軍基地，對侵侵有so

其實有冇人參考古巴當年點搞？

Push

Tweet呀！

嬲啊，係嬲啊
但最L嬲係咩啊
屌你仲有好L多藍屍同香港人唔醒啊